唉，屌你。。。有咩柒得過搭小巴想嗌有落，點知嗌左包煙名出黎。。。

平時先食開紅萬
因為包煙食完 上小巴都提自己落車要買煙
本身想嗌前面有落，點知嗌左紅萬呀唔該
成車人望撚住我 屌

好似柒唔過細路上堂叫老師做媽咪

哈哈哈哈！
仆街！好好笑
大笑左出黎

笑撚左 8/10

勿相認

431

原來就係你條柒頭
頭先我喺架小巴度笑到仆街

毒撚學乜人搭小巴

諗起篇潮文 坐小巴叫錯M記X號餐

有次搭巴士眼瞓得濟
一起身仆街要落車
未清醒未知自己坐緊乜
就大嗌有落

漫漫長路有包萬寶路

原來你就係果日果個脫髮毒撚

我好快樂 你好難過

樓主幾靚仔

樓主又幾靚仔

估唔到樓主又幾型

唔係嗌mami都算係咁

啲靚仔都好能囂張 成日開完post唔覆

hi 瞓咗？

走音

佢一半以上post都懶覆人

佢咁靚仔 由佢啦

你有時都係

我係罪人

係白鴿眼